msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Buddypress Groups Events 1.0.0\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: https://wordpress.org/support/plugin/bpgevents\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Domain: bpgevents\n"

# --------------------------------------------------------------
# CPT
# --------------------------------------------------------------

msgid "Event"
msgstr "活动"

msgid "Events"
msgstr "活动"

msgid "Add New Event"
msgstr "添加新活动"

msgid "Edit Event"
msgstr "编辑活动"

msgid "New Event"
msgstr "新活动"

msgid "View Event"
msgstr "查看活动"

msgid "Search Events"
msgstr "搜索活动"

msgid "No events found."
msgstr "未找到活动。"

msgid "No events found in Trash."
msgstr "回收站中没有活动。"

msgid "All Events"
msgstr "所有活动"

# --------------------------------------------------------------
# Meta Fields
# --------------------------------------------------------------

msgid "Event Details"
msgstr "活动详情"

msgid "Virtual Event"
msgstr "线上活动"

msgid "Presential Event"
msgstr "线下活动"

msgid "Is this a virtual event?"
msgstr "这是线上活动吗？"

msgid "City"
msgstr "城市"

msgid "Address"
msgstr "地址"

msgid "Province"
msgstr "省份"

msgid "Country"
msgstr "国家"

msgid "Virtual Event URL"
msgstr "线上活动链接"

msgid "Latitude"
msgstr "纬度"

msgid "Longitude"
msgstr "经度"

msgid "Save Event"
msgstr "保存活动"

# --------------------------------------------------------------
# Participation
# --------------------------------------------------------------

msgid "Join Event"
msgstr "参加活动"

msgid "Leave Event"
msgstr "退出活动"

msgid "Participants: %d"
msgstr "参与人数：%d"

msgid "You must be logged in to join this event."
msgstr "您必须登录才能参加此活动。"

msgid "Invalid event."
msgstr "无效的活动。"

msgid "You have joined the event."
msgstr "您已加入该活动。"

msgid "You have left the event."
msgstr "您已退出该活动。"

# --------------------------------------------------------------
# Shortcodes
# --------------------------------------------------------------

msgid "My Events"
msgstr "我的活动"

msgid "You must be logged in to view your events."
msgstr "您必须登录才能查看您的活动。"

msgid "You have not created any events yet."
msgstr "您尚未创建任何活动。"

msgid "Invalid event ID."
msgstr "无效的活动 ID。"

msgid "This event does not have valid map coordinates."
msgstr "此活动没有有效的地图坐标。"

# --------------------------------------------------------------
# Widgets
# --------------------------------------------------------------

msgid "Upcoming Events"
msgstr "即将举行的活动"

msgid "Displays a list of upcoming events."
msgstr "显示即将举行的活动列表。"

msgid "No upcoming events found."
msgstr "未找到即将举行的活动。"

msgid "Number of events to show:"
msgstr "显示的活动数量："

msgid "Events Map"
msgstr "活动地图"

msgid "Displays a map with all events."
msgstr "显示包含所有活动的地图。"

msgid "Map Height (e.g. 300px):"
msgstr "地图高度（例如 300px）："

# --------------------------------------------------------------
# Templates
# --------------------------------------------------------------

msgid "Download ICS File"
msgstr "下载 ICS 文件"

msgid "Group Events"
msgstr "群组活动"

msgid "No events found for this group."
msgstr "未找到该群组的活动。"

# --------------------------------------------------------------
# ICS
# --------------------------------------------------------------

msgid "Unable to generate ICS file."
msgstr "无法生成 ICS 文件。"

# --------------------------------------------------------------
# BuddyPress
# --------------------------------------------------------------

msgid "Events"
msgstr "活动"

msgid "Group Events"
msgstr "群组活动"

# --------------------------------------------------------------
# Admin Settings
# --------------------------------------------------------------

msgid "BPGE Events Settings"
msgstr "BPGE 活动设置"

msgid "General Settings"
msgstr "常规设置"

msgid "Default Marker Color"
msgstr "默认标记颜色"

msgid "Enable Virtual Events"
msgstr "启用线上活动"

msgid "Enable City Auto-Geocoding"
msgstr "启用城市自动地理编码"

msgid "Choose the default color for map markers."
msgstr "选择地图标记的默认颜色。"

msgid "Settings saved."
msgstr "设置已保存。"

# --------------------------------------------------------------
# Maps
# --------------------------------------------------------------

msgid "Map"
msgstr "地图"

msgid "Invalid coordinates."
msgstr "无效的坐标。"

# --------------------------------------------------------------
# API
# --------------------------------------------------------------

msgid "Unauthorized."
msgstr "未授权。"

msgid "Event not found."
msgstr "未找到活动。"

msgid "No events available."
msgstr "没有可用的活动。"

# --------------------------------------------------------------
# Misc
# --------------------------------------------------------------

msgid "Presential"
msgstr "线下"

msgid "Virtual"
msgstr "线上"
